
                      Es un tipo de película que no me va para nada. Demasiado vulgar. La película la salva Margot Robbie sin duda, que hace un papelazo increíble. Lo mejor de la película ella, sin duda.
        
            